我以為已經放低咗 但好似從來都無放低過

我暗戀一個男仔4年，因為某啲原因令佢知我鍾意過佢
一直以來都係我單方面嘅明戀暗戀，我曾經覺得有啲攰，所以想放棄
當時我以為自己放棄咗，所以我之後都有留意其他男仔
但時至今日，由想放棄佢開始已經過咗差唔多4年
我發現我始終都係放唔低佢，到底我應該點做？

你生活多唔多接觸男仔？ 有冇試過拍拖？
個男仔可能係好好 但已經4年啦 你中意嘅係回憶 佢都變曬啦 同到佢一齊都唔會係你中意個個佢 試下識下其他仔 玩下交友app 會發現個世界好大 加油！

Same...絲打堅強 搵其他目標分下心

其實4 年 個男仔係咪已經變咗性格 唔再係4年前你鐘意個個人

自己太樣衰唔敢倒追？
我比人倒追，但外貌真係引唔起八興趣

放乜低 佢冇屬於過你
唔好再咁傻 身邊有好多人等緊你
唔好為咗一個睇唔到你嘅好嘅人而放棄整片森林

呢幾年有人approach我，但呢段時間我無同任何人一齊過

認清事實
接受失敗
向前行
莫回頭

唔聯絡唔見面一排自然就放低到，你地冇感情基礎，遇到下個鍾意既人而家嗰個就乜都唔係

其實我自己都知佢已經變咗，我好努力咁說服自己同佢一齊都一定會分手，但我自己都唔知點解就係忘記唔到佢

我有特登避開出席一啲佢都有機會出現嘅場合，但估唔到有幾次見到佢都係喺街上撞到我都希望自己可以遇到下一個鍾意嘅對象

同路人

我唔係女神，外貌正正常常
不過我知道自己唔係對方鍾意開嗰type

希望大家都能夠放低啦加油啊絲打